沒有六合彩賭的第十天

人生是灰色的

點解停六合彩唔停馬?

佢唔停我中左啦

失業中連六合彩都停埋真係生命無希望